如果viutv或者開電視整返個免費新聞台，83應該唔會再有人睇

好多人都好想有得全日睇新聞，但又唔想睇tvb，又或者含撚睇tvb

係就好
我朝朝都睇77

VIU同開電視條得兩條頻道，規定左要一中一英，冇可能開24小時新聞台，CCTVB有五條頻道，本身就係不公平競爭

根本如果開
間公司賺錢賺到發撚咗達都得

將33轉港台新聞台仲好啦

或者將32台改做全日新聞台？

做電視新聞好大開支，班保皇狗當年ban左港台起新大樓，點會肯批錢比佢地搞電視新聞

有smart tv 可以裝香港開電視 免費睇有線now

想講好耐
點解香港剩係得一個免費新聞台

呢個推 唔明點解會轉播cctv
有時朝早起身食飯
老竇開住嚟睇啲咩抗日神劇
真係食到背脊骨落

講得唔啱
ViuTV得半條多頻網 再開多條新聞台 現有嘅兩個台唔夠bitrate分
有線無Viu嗰問題 但係新聞台養左啲收費客 免費埋可能再走一堆客
TVB係亞視年代就係平均分配嘅 （唔計亞視借多左頻寬畀TVB做高清嘅前提下）